\begin{Problem}{NEMU}{1}

NEMU (NJU EMUlator) 是JYY博士最新研发的s86架构模拟器。s86是一种栈式计算机体系结构，其机器指令只能对栈顶元素进行操作。s86的计算模型包括一个栈和一段有限长的程序。栈中的每个元素均为64位无符号整数类型；程序则由下表中的指令构成，且必须以\texttt{end}指令结束。s86机器运行时，首先会将栈初始化为空，随后将会依次执行程序中的每条指令，直到执行完最后一条\texttt{end}指令后，机器会输出栈顶元素并停机。

\begin{table}[htbp]
\centering
\begin{tabular}{ccc}
\hline
助记符 & 功能 & 限制  \\ \hline
\texttt{p1} & 将常数1压入栈中 & 无 \\ 
\texttt{dup} & 将栈顶元素复制一份后压入栈中 & 当前栈必须非空 \\
\texttt{pop} & 弹出栈顶元素 & 当前栈必须非空 \\
\texttt{swap} & 交换栈顶两个元素 & 当前栈的大小至少是2 \\ 
\texttt{add} $x$ & 栈顶元素加上栈中第$x$个元素 & 当前栈的大小必须大于$x$ \\ 
\texttt{sub} $x$ & 栈顶元素减去栈中第$x$个元素 & 当前栈的大小必须大于$x$ \\
\texttt{mul} $x$ & 栈顶元素乘以栈中第$x$个元素 & 当前栈的大小必须大于$x$ \\
\texttt{end} & 输出栈顶元素并停止程序执行 & 当前栈必须非空，且必须是程序的最后一条指令 \\ \hline
\end{tabular}
\caption{s86架构的指令表}
\end{table}

其中，栈中第$x$个元素表示栈顶向下第$x$个元素。栈顶元素本身是第0个元素。

需要注意的是，s86中所有算术运算指令（\texttt{add}, \texttt{sub}, \texttt{mul}）的结果都需要对$2^{64}$取模，即当算术运算的结果为$X$时，s86指令的运算结果为$X'$ $(0 \leq X' < 2^{64})$，并且$X - X'$是$2^{64}$的倍数。可以证明，对于任意整数$X$，这样的$X'$都是唯一存在的。

现在，JYY已经完成了NEMU的开发。为了测试NEMU的正确性，JYY想请你编写一段s86程序，使得机器执行结束后，能够输出给定整数$N$。

\subsection*{输入格式}

输入一个整数$N$ $(0 \leq N < 2^{64})$。

\subsection*{输出格式}

输出一段程序，程序执行结束后，栈顶元素为$N$。程序最多包含\divsel{60}{200}条指令。注意，如果你的程序在执行过程中发生违反指令表中相关限制的行为，你的答案将会被判定为错误。

如果有多解，输出任意一解。保证对于所有输入数据都有解。

\setcounter{ExampleNo}{0}

\exmpv{001-sample}
\exmpv{002-sample}
\exmpv{003-sample}
\exmpv{004-sample}

\subsection*{提示}

$2^{64} = 18 446 744 073 709 551 616$

在C++中，可以使用\verb|std::uint64_t|（在\texttt{cstdint}头文件内）类型实现模$2^{64}$下的算术运算。

\end{Problem}

